非三大本地BBA grad 左三年你問我答

交流乞食現況 望考生迷途知返

邊間

我外國讀完bba返黎都半乞食，非三大準備乞食啦

讀非三大bba係屌讀咩會失業之前，不如先問吓自己讀書嗰陣時，有冇好好咁為自己將來打算，最簡單嘅係你有冇砌cv

城理浸是但一間

咁又唔會失業 但永遠做咩都下把位啦

勸考生迷途知返

你搵exceptional case 無用 用fresh grad 我果年既人計 大概最多12-16 k 不等， 好多都係名不經傳既公司

咁我好d，返黎香港去細bank做到MT, 之前做就SME嘅RM跑數，撈左幾年先返到back office

其實city computational finance 行內幾搶手

都係呢句人廢要自知

你成日做下把位，係因為你廢

聽過有公司opening淨係開俾佢地唔開俾三大
分無留意不過識幾個啲experience都好猛

3年 30k咁撚勁
我fd city bba做左6年都無

老老實實，香港得兩大同非兩大

你咁計 又要拉海歸猛人 唔計咁多 三大非三大做分類算

睇行業 , BBA好難入搵錢既行業

巴打bba 轉IT 條路係點
洗唔洗自學IT野(programming 果D)?

唔識 我做Support / BA 類

一來唔係有機遇
二來 就算做IT 都係下把位

不如唔好讀BBA

BBA 太垃圾

學到既野言之無物
學生不得市場歡心
做埋一堆堆垃圾堆砌既project , 不如讀第科

講下點解入到行？
bba同it都差好遠
coding程度如何先見到
定你it support唔需要programming knowledge?